英國「衛報」（Guardian）今天報導，英國大型連鎖電影院接獲消費者的抱怨多到接不完，因此6月起電影院不再播映蘇格蘭獨立公投廣告。 連鎖電影院業者奧迪昂（Odeon）與Vue告訴「衛報」，包括Cineworld Group與聯合環球股份有限公司（United Cinemas International）在內，所有大型電影院共同決定，6月5日起禁播公投廣告。 Vue的發言人告訴衛報：「由於接到消費者回應，我們決定不再放映宣傳廣告，6月5日起，我們與其他大型電影院業者都不再播放」。中央社（翻譯）。